\solutionSection

Переберем все возможные позиции, в которых можно оставить любимый узор Лены. Заметим, что позиция подходит тогда и только тогда, когда каждой единичке из узора Лены соответствует включенное окно в доме Саши, потому что иначе Саше надо просить включить свет, но по условию задачи он этого не умеет делать. Сложность решения: $N \times M \times H \times W$.

Не забываем случай, когда узор состоит из всех нулей. В этом случае у Саши есть только один выход: попросить всех соседей выключить свет. Значит, ответ в этом случае: 1.

\codeExample

\inputPythonSourceAdditional
%\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{python}{1st_tour/inf/try_1/task_03/source.py}